即將同個ex 去旅行 你問我答

屋企廚房幾大？

你個EX條撚有幾長?

諗住扑幾鑊 ？

屋企有冇騎樓？

驚自爆唔塔

冇撚

唔扑

驚自爆唔答

一男一女共處一室難道打麻將嗎？

邊個俾錢

每晚諗住互射幾次

屋企廁所渠係咪走sunken?

點睇美金升值對新興經濟體既影響？

驚你自爆唔問

錠煲唔錠蓋 得閒做下愛